[做乜撚野]求先行過灣仔，以為自己翻左大陸

求先行過灣仔囍匯，成條街都掛灑五星旗，做乜撚野呀
我以為自己翻左大陸
合和使唔使奶共奶到咁呀？屌你老母整埋個紙板習近平俾人影相呀笨

不倫不類

老老豆豆，而家番左開平，覺得d 人好有人情味，一d 大陸感覺都冇

奧海城都係

肉鳩酸

廢老:唔鐘意咪搬走囉

早個排屋企個邊條路(公家路)掛滿哂
跟住擺上FB,比D廢老話呢D係條村D人掛,太公洗錢洗唔洗問過你
老老實實,你係條村入面掛真係唔撚理你
你掛到成條公家路兩邊都係,成幾公里
屌你老味,條路你架?

好撚嘔心

一眼望過去以為大陸

煩過西,過幾日又變垃圾

應該話本身都係垃圾

嘩呢張真係有feel

全部都係信和

大陸都冇咁癲

成班奴才鬥奶鞋底

真係屌佢老母爛臭化閪
見到呢啲大大張紅底黃字就想嘔

做乜撚野

但係冇人會扯落嚟

重有西隧收費亭

無影到隔離仲有四面外牆咁大嘅國旗區旗
信和SINO奶到出水

成陣大陸柒味出曬嚟

翻大陸？邊撚個同你返。
你本身係大陸西？